# La photographie numérique

Les cours et activités ont initialement été rédigés dans des documents textes disponibles sur google drive : 

- +++lien "https://docs.google.com/document/d/1XvaYgf5otYohqwUtX0lT9QoR_rKF-ScscCuXTdB2N10/edit?usp=sharing" "cours 0"
- +++lien "https://docs.google.com/document/d/1Eb-2g83u20qgHz3C1NyUhFGo0gHnkl_q9Gk3Wp2loIg/edit?usp=sharing" "cours 1"

+++todo intégrer ces cours dans edusophie

